930人鏈

有無人一陣單拖去做人鏈啊？

有！！！！

加油！